android點可以唔接電話但離開通話介面 做其他野

成日打緊機就有 d屎忽鬼打黎
又唔想 cut佢線 可以點